唔好係上環以西地鐵站出

狗隻現往西面推進
各路手足如想增援可考慮於上環集結從後方夾擊

自推

直搗黃龍

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

HKMAP即時地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報點!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

徹退路線: 往香港大學
現場有人叫去CWB